到左十二月，上年既新年目標有冇達成

達成左retake入大專呢個目標
不過女朋友都係冇
朋友都係冇
下年新年目標都係以上2個

same
達成入大學嘅目標

當初冇人睇好我
連屋企人都覺得我唔得
其實自己都打定輸數
最後奇蹟般成功

同感
屋企人都成日講d悔氣說話打擊士氣
但係到臨考試嗰時已經知道自己咩水平，所以都無咩點擔心，亦都唔在乎佢地講咩
最緊要都係要相信自己/清楚自己做緊d咩

水果巴你大專定dai hok ah

我屋企人考試期間成日同我講
「你既水平就係咁上下架拉，唔好唸住一步登天拉，你估咁易咩，係就個個上大專拉」

考完之後「阿仔，我地一早知你係聰明仔黎……」之類既話
我D自信就係比屋企搞到冇曬

一齊玩吖 想搵人陪我玩
獨撚好悶吖

毒撚冇朋友

你有兄弟姊妹、「人哋亞媽個仔」之類？

冇兄弟姊妹 所以先會毒到唔識同人相處
比較就成日拉

我老豆就成日話唔好放棄，其實呢句好ung耳，講到我想放棄咁
放榜排jupas都叫我唔好排3大話浪費quota
我個死黨又係，佢老豆諗住佢讀唔成書，計劃送佢翻大陸讀 不過佢最尾入3大

我都係咁。。。
我阿媽細個仲要成日幫我出頭解決晒所有問題
但係自此個朵就臭晒 係我發完一大輪脾氣佢先唔再掂我社交嘢
記得當年連開雪櫃門都要問阿媽呀PK

btw我都係retake入大專咖

上年目標都係入大專……
一年後入完quit 屌on9

why ar ...

唔太中意間大專同果科

上一年目標係入大學，達成咗。但係大學一個朋友都冇，同我期望嘅唔一樣。 heahea下完sem都係獨來獨往⋯⋯

same
識唔到朋友 覺得自己好多性格上既問題

一齊努力 下個sem要at least識一個可以一齊食飯嘅朋友

好孤獨

same

冇ocamp冇上莊冇入soc
上堂or group project其實好難識到朋友

毒撚做齊都會係摺毒
自己真係性格有問題
完全唔識溝通